---
title: Blog nr.04
date: 2017-11-24
categories: ["Design Challenge 2"]
---

Ik heb vandaag aan de merkanalyse gewerkt. Dit heb ik samen met Sem gedaan. We hebben allebei een gedeelte gemaakt. Omdat onze teamcaptain Jeremy om 13:00 de merkanalyse moest valideren hadden we te maken met een deadline. Het leek ons hierom verstandig om op een rustige plek buiten het lokaal aan de opdracht te werken. Door deze samenwerking was de opdracht op tijd af.